點解有線中國組成日報大陸衰野,仲可以採訪到?

真係唔明d記者仲可以係大陸直接問當地人同某d官員